其實香港開電視都有D節目幾好睇

臥底旅行團

東X西望？

夠細奇則

77 台d日本節目不知幾好睇
新聞質素又高d(女主播都係)

全部自家嘢都係妹頭 李尚正

李尚正9UP力真係幾強

學歷唔差

仲有omi

renee

新一輯有renee咩

明治憑甚麼

唔知點解, 電視掃到個台, 但一開就話冇signal

刪晒佢重新搜過呢

hku archi，佢轉數好快

妹頭 阿正